返唔到工 不如一齊做運動呀

有踢開波應該都知窩利抽射嗰下感覺有幾正
小弟我就係因為咁由細到大見親咩波都想抽
細細個已經好好腳力閒閒地都射到一個籃球場咁遠
諗起都想拎返個波聽日落街射下

縱合多年經驗 個人覺得好抽排名如下
手球＞2號波＞小學橙皮垃圾細籃球
個人喜好 硬, 細, 球速快咁就最好抽
唔知有無巴絲同我有相同喜好 以下開放討論

[ 救 命 ] 又 一 城 事 件

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意